連登應該加個功能

就係搵返自己d回覆係個post邊度
頁數一多就碌到傻都見唔到

之前發送嗰度咁入去係直接彈自己嗰度
唔知幾時開始冇咗

追故模式

同意，就算追故模式都要突登留個新comment先揾到之前嗰個

Agger

建議課咗金至用到呢個功能

都諗過, 佢唔加應該係避免有人偷睇你個mon, 然後知道你user名